其實手機pubg幾好玩

升左lv冇bot又真係幾好玩

新mode細場又刺激

搭緊車隔離個阿叔仲玩緊tim 眼睇成40歲

細moon又難控制
有得揀都係玩返電腦啦

玩左兩個禮拜準到未玩之前覺得一定係用滑鼠既地步 玩落對到既人都係一樣咁準

見到0.5跑緊都死

同女玩又方便 新mode細場5分鐘一鋪大場都係20分鐘

電腦太耐

成場都唔知有無10個真人

睇幾場係真係冇人

慢慢就成場都冇bot 宜家5場都見唔到一隻

有bot都合理既 新手黎講

上到金3已經成場都係人

點知係咪bot

垃圾手機版 一粒紅點打天下 彈道完全唔會飄
腳步聲又有得係地圖睇 笑死 根本唔食雞先係最難

無啦啦spawn係你附近 企定定慢慢咁射你個d咪bot

我第一場中bug一粒子彈都執唔到又換唔到槍

拎住鎌刀殺左差唔多10個人

果d係bot

行行下比人係100米外既窗口0.5秒爆頭係人

我都係同女先玩手機版 佢一訓就即刻仆返去同fd玩電腦版
手機版唔同女友玩 價值=0